689教民賤聯如何調查689，而689話被查的689有權咁做。

咁如果一個賊教警察如何查自己又得唔得啦？
有無權咁做。

特首被查唔使你教

唔洗出未來人報告都知班民賤聯無事啦。

個被Lan線自殺既疑犯有無教阿sir查案？

689 不愧689，

民賤聯果然你民賤聯。

Cls

痴撚線教人點樣查自己

發生係港共政府，發生係689度有幾出奇?

食屎狗

多謝班廢佬廢人選班民賤聯出㴝囉。

球證都系我嘅人

香港真係玩完。

我唔教你點查我你班友點識點查我？

689 同班民賤聯真係好拍檔

即係點呀

即係警察查緊某人，而某人教番警察點查佢，而警察又照做囉，香港可以荒謬成咁

系你老母